千祈咪撚買瑞x牛熊

食價食得好嚴重，屌你老母個事升，佢跌。個市跌，佢仲跌得勁 ... 屌你老母 ！

買動物已經on9

玩開既都知唔揀呢間啦

唔買動物，有咩高倍數衍生產品玩？

期指 唔好咩？

講咗三年都有啦！瑞字頭狗也不

摩通》海通〉法興 ！

門檻高丫嘛
你知連登最多細蚊仔
玩牛熊可以買到0.01幾果啲
1千蚊都買到幾手

匯豐 中銀 都冇L買！！！

法興如何

呢樣野講左好耐

邊間手續費咁平？？
買1千蚊，要升幾多先賺到一來一回手續費

瑞字頭都買

買開摩通